你識唔識？2個英文字考起全國碩士考生 上微博熱搜

到底水平有幾低先會唔識呢2個字

唔夠你叻

仆街唔識rural

Debate 唔識好正常 中國只會要你服從 冇debate嘅需要

香港d u仲係咁請班大陸人落黎教

唔識debate 唔出奇
因為只有obey呢個概念

邊撚個仆街仲話大陸人英文好過香港人

rural 中學雞 好多科都有見過架喎 geog 又有 ls 又有
不過唔記得左點解
debate 就 應該全人類都識架喎

肯定urban都考起班人

屌你大陸人英文有無咁差呀，rural當你少見由你，debate都唔識? 學校無辯論學會? 碩士喎大佬
遲d班大陸「碩士」掛住個銜頭落黎香港做專才就好笑。讀到碩士仲廢過香港人中三。

debate唔識好正常，同有勢力人士辯論之後會被抑鬱，久而久之無人知乜嘢係辯論

駛咩遲d，而家周街都係啦，平丫ma